#Site officiel de la prison d'EvilBourg

pour installer les paquets : 

`composer install`

Bien entendu le fichier d'environnement n'est pas le même en production !

Bien joué, vous avez réussi à accéder à leur serveur git, trouvez un moyen d'accéder à d'autres parties protégées 
du site grâce aux informations que vous trouverez ici! 

Premier Flag : *H2G2{N0_S4F3_T0ken}*